里亞德錄大地 動畫化決定

由 Ceez 撰寫、てんまそ繪製插畫的輕小說作品《里亞德錄大地（リアデイルの大地にて）》，官方宣布動畫改編的消息。

《里亞德錄大地》故事描述，由於遭逢意外，身體只能依靠維生系統活著的少女「各務桂菜」，只有在VRMMORPG「里亞德錄」中可以自由活動。然而某一天，她因為維生系統停止而失去生命。但醒來時，她發現這裡是自己玩過的「里亞德錄」的世界……而且是兩百年後的世界！她以高等精靈「葵娜」的身分調查這兩百年間發生了什麼事，同時和活在這世界的人們以及自己創造出來的非玩家角色們交流，然而──

《里亞德錄大地》是於「成為小說家吧」發跡，目前日版預定將於 2 月底發行第 6 集，台灣則是由角川代理發行，目前預定將於 3 月底發行第 3 集。目前動畫尚未宣布將於何時推出，對於本作有興趣的人，可關注後續相關報導。

呢套好睇J哂小說

抄刀劍

刀劍係史詩級經典
佢的出現影響後世多位作家的創作
後現代作品好難會撇除到刀劍的影子

係咪百合

ching ho ball

冇錯 有d穿越異世界直頭整埋個ui比你
慌死唔知抄刀劍咁